社團「警務處」成員唔好捉錯用神 以為共產黨支持你地

成場妓者會
中共完全無就成立獨立調查委員會發表睇法
反而將重點放左係「穩社會，保經濟」
簡單講，中共眼中最緊要社會穩定
維持社會穩定有好多方法，並非只靠你地呢個社團
所以敬告你地唔好捉錯用神
特別係林志偉之流 你讀得書少大家最多笑下你
但有人涉嫌公然挑戰特區政府核心 有挾持特區政府之勢 係共產黨眼中係大忌 到時後果未必係笑咁簡單

警察呢樣野又高薪又無野做，弱智都做得
我係新上任既政府就即成立獨立委員會，將依家d警革曬盡量留番d重要既高層係到，比人影到犯曬規則既高層同其他pc狗要坐監既坐監。反正警察份工咁誘人，唔怕無人做，我仲會鼓勵示威者做警，因為佢地一定知警察應該要點做你地依家做緊果d呀？等收皮啦